諗諗下, 其實sigma講得真係冇錯,捧殺呢樣嘢真係好仆街

希望大家唔好再用呢啲仆街招數啦

樓主又刷sigma流量